<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dudleynmj/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/sarai3te/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordelldf4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Downsffc/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Fernandefbg/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/dsmqilwldbox/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/cqrrqlkbuib/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Curtrh8/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Colemandv8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/cjklukdbn/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Finbargmy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahdf7/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdredb5/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustyuk8/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglasswd3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>活摘网:国际调查</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doylert7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Colemandv8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdre3rw/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dwagmuqc66/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dimpledf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="cyndydg4/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/31/n12150824.md#1" target="_blank">疫情重灾区武汉和苏家屯 有一惊人相似点</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/31/n12150824.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/EE-150x120.jpg" align ="left"></a>中共病毒（武汉肺炎）大规模传播，始于武汉，武汉也是中国和湖北省疫情最严重的城市；而据大陆媒体5月11日的消息，苏家屯目前是辽宁省所谓唯一中风险地区，也就是辽宁省疫情最为严重的地区。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年06月03日 4:40 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/29/n12070397.md#1" target="_blank">疫情下全球追责 中共还面临另一大清算</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/29/n12070397.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/04/MORAL_AND_HEAVEN-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，全球越来越多的声音呼吁对中共病毒（武汉肺炎）大流行的根本原因进行调查，要求对中共政权掩盖疫情真相追责，甚至提出刑事起诉。此刻，另一个与医疗相关的中共暴行被提出—— 戴上“中世纪酷刑者”帽子的中共，将面临另一场大清算。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年04月30日 6:35 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/20/n11957882.md#1" target="_blank">李文亮一女同事病逝 其夫涉嫌活摘器官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/20/n11957882.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/03/GettyImages-1199572843-150x120.jpg" align ="left"></a>李文亮医生的调查结果出炉的第二天，武汉市中心医院又一员工去世。3月20日早上，该医院伦理委员会职员、肝胆胰外科主任蔡常春的妻子刘励因感染中共病毒（俗称武汉肺炎），不幸离世。而蔡常春因涉嫌参与活摘器官，其名字出现在“追查国际”组织的追查名单上。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年03月20日 7:24 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/16/n11945516.md#1" target="_blank">中共肺炎患者接连双肺移植 专家:令人担忧</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/16/n11945516.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/03/200315191758100699-150x120.jpg" align ="left"></a>制止中国滥用移植国际联盟（ETAC）执行主任休斯（Susie Hughes）表示，中共肺炎患者接连快速双肺移植，令人担忧其器官来源。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年03月17日 9:11 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/5/n11917733.md#1" target="_blank">2019年追查国际对中共活摘人体器官调查</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/5/n11917733.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/03/DvH5OK5VAAAkw5X-150x120.jpg" align ="left"></a>2019年，追查国际（WOIPFG）继续对涉嫌活摘法轮功学员器官的大陆医护人员展开追踪电话调查，从中获取大量新的证据和证据线索，了解到更多的“活摘器官”黑幕。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年03月05日 11:16 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/2/2/n11838359.md#1" target="_blank">追查国际报告：中共解放军西京医院活摘器官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/2/2/n11838359.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/02/1-356-600x400-450x300-150x120.jpg" align ="left"></a>2019年12月26日至2020年1月15日，追查国际发布最新报告，对中共第四军医大学附属西京医院肾移植科医生李国伟跟踪调查，通过多个角度，调查取证，再次证实：中共活摘法轮功学员器官的罪行仍在继续。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年02月04日 11:10 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/10/n11712046.md#1" target="_blank">日韩台携手曝光中共活摘 推修法阻移植旅游</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/10/n11712046.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/24e3b91e0cf184adcfde667f14f2681c-150x120.jpg" align ="left"></a>11月30日日本、台湾、韩国及加拿大的医学界、法律界以及生命伦理界一行九位专家教授于东京大学举行了针对器官贩运及移植旅游的亚洲研讨会。详细揭露了中共的活摘人体器官。敦促各国推进立法或修法，以阻止本国患者去中国买卖来源不明的器官做移植。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月10日 8:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/8/n11708887.md#1" target="_blank">日韩台专家联手 促日本国会修法防移植旅游</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/8/n11708887.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/7eef08249ef72948ad849abd9b41f58a-150x120.jpg" align ="left"></a>11月29日来自韩国、台湾医学界及法律界多位专家学者，与日本移植旅游考量会等组织在日本国会议员会馆举行了报告会，就中共活摘器官问题，联手呼吁日本国会关注，积极立法，防制到中国的器官移植旅游。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月09日 3:27 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/20/n11669316.md#1" target="_blank">福布斯：掩盖活摘器官 中共伪造器官捐赠数据</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/20/n11669316.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/Screen-Shot-2019-11-20-at-10.45.30-AM-150x120.png" align ="left"></a>《福布斯》刊登作者Zak Doffman的文章说，中共被指控系统地掩盖强摘器官和谋杀。
文章说，中共的活摘器官被形容为“国家操控的大屠杀”，每年价值达10亿美元。中共一直否认其活摘行径，但11月14日在《BMC医学伦理》（BMC Medical Ethics）杂志上发表的一份最新报告驳斥了中共的说法，指控中共用活摘进行杀人的同时，系统地伪造和操纵官方器官移.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月21日 2:45 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/19/n11665366.md#1" target="_blank">研究报告：中共系统伪造器官捐献数据</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/19/n11665366.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/04/1304012050162192-150x120.jpg" align ="left"></a>澳洲国立大学（ANU）最近发布的研究报告揭示，中共一直在系统地伪造器官移植数据。通过分析中共公布的数据库，该报告证实数据库被“刻意修改”，“近乎完美的符合二次方程式”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月19日 10:54 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/15/n11657738.md#1" target="_blank">数学公式的骗局 中共伪造人体器官捐献数字</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/15/n11657738.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/CFP484019019-150x120.jpg" align ="left"></a>“移植数据几乎完全符合数学公式。” 一篇最新的学术论文指出，中共当局可能一直在系统地伪造器官捐赠数字，这再次引起了人们对使用死刑犯和其他强摘器官进行移植的担忧。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月15日 7:47 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/7/n11574020.md#1" target="_blank">荷兰媒体揭露中共活摘器官罪行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/7/n11574020.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/2019-10-6-holland-trouw-report_01-150x120.jpg" align ="left"></a>2019年10月4日荷兰全国性报纸“忠诚报”（Trouw）刊登了一篇标题为“独立法庭称中共为犯罪国家”的报道。

报道开门见山写道 “中共夺权70年，让我们一起回顾一下”，随后的通篇文字叙述中共活摘法轮功学员器官的罪行和不久前伦敦独立法庭的判定结果。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年10月07日 11:59 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/25/n11546426.md#1" target="_blank">中共强摘器官证据呈递联合国 媒体聚焦</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/25/n11546426.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/09/Screen-Shot-2019-09-25-at-2.29.26-PM-150x120.png" align ="left"></a>9月24日周二，资深律师哈米德·萨比（Hamid Sabi）在日内瓦人权理事会总部发表讲话，介绍了国际独立“人民法庭”的调查结果，中共当局正在从受迫害的宗教团体和少数民族中，以工业规模收割和出售人体器官。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年09月26日 11:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/25/n11545564.md#1" target="_blank">法国修订“生物伦理法”抵制中共器官贩卖</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/25/n11545564.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/09/48789669947_2bafb2ee0c_z-150x120.jpg" align ="left"></a>2019年9月24日至10月9日，法国国民议会针对“生物伦理法”中“器官捐赠”条例的草案进行讨论审议。法国议员还在欧洲首次提出要建立“海外器官移植者登记制度”，这或将推动整个欧洲的器官移植管理。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年09月25日 6:56 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/22/n11539095.md#1" target="_blank">欧洲器官移植大会 中共活摘器官引专家热议</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/22/n11539095.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/09/1.-ESOT-150x120.png" align ="left"></a>9月15日至18日，2019年欧洲器官移植学会大会在丹麦首都哥本哈根的贝拉中心（Bella Center）举办。坐落在哥本哈根市郊的贝拉中心是斯堪的纳维亚的第二大展览和会议中心。会议上，有关中共的器官掠夺和活摘器官等话题再引专家关注。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年09月23日 4:42 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/22/n11538883.md#1" target="_blank">欧洲移植大会 中共掠夺器官再成焦点</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/22/n11538883.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/09/1-2-150x120.jpeg" align ="left"></a>2019年9月15至18日，欧洲器官移植国际会议在丹麦首都哥本哈根举行。在此次大会上，中共的器官滥用行为和活摘话题再次引起业界专家的关注。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年09月23日 12:48 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/19/n11532803.md#1" target="_blank">国家性“器官掠夺”研讨会在赫尔辛基举行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/19/n11532803.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/09/1-21-150x120.jpg" align ="left"></a>2019年9月18日，关于国家性器官掠夺专家研讨会在赫尔辛基邮政大楼举行。该研讨会由支持中国人权组织(SHRIC)组织举办，邀请了加拿大独立调查员、国际著名人权律师大卫?麦塔斯（David Matas），资深调查记者伊森?葛特曼(Ethan Gutmann)，活摘亲历者原新疆外科医生安华?托蒂(Enver Tohti)，医师玛莉亚?海讷棱-古泽赫薇哈尔（Ma.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年09月21日 11:11 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/19/n11462073.md#1" target="_blank">中共强摘器官 美委员会副主席吁美官方调查</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/19/n11462073.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/Screen-Shot-2019-08-18-at-11.06.04-PM-150x120.png" align ="left"></a>美国“应对中共当前危险委员会” （Committee on the Present Danger: China）的副主席盖夫尼（Frank Gaffney）日前接受大纪元和新唐人电视台采访，呼吁美国政府对中共强摘法轮功学员等良心犯器官的行径展开正式的官方调查。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月19日 12:47 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/27/n11350529.md#1" target="_blank">麦塔斯：中共活摘器官是“慢性群体灭绝”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/27/n11350529.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/David-Matas-London-1-150x120.jpeg" align ="left"></a>麦塔斯指出，中共大规模屠杀良心犯盗取器官构成“群体灭绝罪”，但具有一些特殊性；法庭用“犯罪政权”代称中共，指明中国的当权者是个犯罪黑帮；而中共对法轮功的迫害，不但贻害了全人类，也使之走向了自我毁灭。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月28日 11:04 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/26/n11347973.md#1" target="_blank">中共活摘器官 麦塔斯：将罪犯绳之以法</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/26/n11347973.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/David-Matas-London-2-150x120.jpeg" align ="left"></a>加拿大国际人权律师大卫·麦塔斯近日两次出席英国“独立人民法庭”的开庭取证，该法庭认定中共多年来大规模强摘法轮功学员器官，犯下反人类罪及酷刑罪。判决宣布当天，麦塔斯接受了大纪元专访。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月28日 1:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/25/n11345957.md#1" target="_blank">预告：BBC明日播出中共活摘器官调查报导</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/25/n11345957.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/IMG_2102-150x120.jpg" align ="left"></a>英国广播公司世界新闻频道（BBC World News）继6月17日播出伦敦“独立人民法庭”对中共活摘器官罪行的报导后，6月26日（星期三）将再次播出调查活摘器官的节目。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月26日 7:33 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/22/n11339490.md#1" target="_blank">美发布宗教自由报告 关注中共迫害法轮功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/22/n11339490.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/190621222928100699-150x120.jpg" align ="left"></a>6月21日，美国国务院发布2018年《国际宗教自由报告》，综述各国宗教自由状况。国务卿蓬佩奥（Mike Pompeo）表示，保护宗教自由是川普政府外交政策的重中之重。他在发布会上特别提到，中国共产党敌视一切宗教信仰，法轮功等信仰团体在中国仍遭受着严重的迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月22日 11:09 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/20/n11334897.md#1" target="_blank">美媒：人民法庭裁定中共仍在掠夺器官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/20/n11334897.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/11-1-150x120.jpeg" align ="left"></a>最新一期的《新闻周刊》日文版刊登了《产经新闻》驻伦敦分社前社长木村正人有关伦敦人民法庭的报导，指出人民法庭裁定中共在犯罪，至今仍在持续强制摘取“良心犯”的器官。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月21日 2:44 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/20/n11335935.md#1" target="_blank">BBC访活摘器官医生：被洗脑后无罪恶感</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/20/n11335935.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/anhua-150x120.jpeg" align ="left"></a>6月17日，“独立人民法庭”在伦敦最终宣判，判定中共大规模活摘良心犯器官的罪行存在多年，并仍在继续。其中，被非法关押的法轮功学员是受害主体，成为移植器官的最主要供体来源。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月20日 10:52 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/18/n11331578.md#1" target="_blank">人民法庭判中共罪成 活摘器官成新闻焦点</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/18/n11331578.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/audiance-2-150x120.jpeg" align ="left"></a>许多媒体还同时在脸书、推特发出消息。NBC News一小时内三次在官方脸书粉丝页上贴出关于人民法庭宣判的报导链接，美国网友写下反馈：“卑鄙！罪恶必须停止！世界应对此施加压力，有力地反击反人类的滔天大罪！”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月19日 5:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/18/n11331593.md#1" target="_blank">中国器官移植医院地图揭秘“活人农场”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/18/n11331593.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/11/d078ddee61275e6b32982e539fea3f83-150x120.jpg" align ="left"></a>英国的国际法庭发现，中国（中共）正在强制摘取数万名政治犯的器官，同时经营着一个年产值10亿美元的医疗黑市。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月19日 12:20 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/18/n11330691.md#1" target="_blank">英法庭： 制止中共活摘器官 全世界有责任</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/18/n11330691.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/audiance-1-150x120.jpeg" align ="left"></a>直到6月17日，“独立人民法庭”在伦敦举行终审判决，认为中共政府对以法轮功学员为主的良心犯进行大规模器官摘取，无可置疑地犯有危害人类罪以及酷刑罪。法庭认定认为中共治下的政府是一个犯罪政权。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月18日 9:43 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/8/n11308375.md#1" target="_blank">【视频】杀戮与胁迫——中共政权如何推卸所有屠杀罪行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/8/n11308375.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/Killing-thumbnail-150x120.jpg" align ="left"></a>1989年6月3日晚到4日凌晨，中共调集20多万戒严部队进京，占领天安门广场、镇压学生运动、部队开枪扫射手无寸铁的学生和市民、还动用坦克辗压民众、 杀害了上万平民。这场屠杀 ，并不是中共唯一的暴行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月12日 6:15 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/29/n11287804.md#1" target="_blank">明州立法委员发函医学协会 关注中共强摘器官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/29/n11287804.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/lisa-1-150x120.jpg" align ="left"></a>2019年5月，美国明尼苏达州参议院和明尼苏达州众议院的成员向明尼苏达州医学协会（MMA）发出正式信函，表达对中国（中共）强行摘取器官的担忧。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月30日 2:05 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/25/n11279521.md#1" target="_blank">西方专家揭中共强摘器官罪行：取器官杀人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/25/n11279521.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/2019-5-24-lifesitenews-report_01-ss-150x120.jpg" align ="left"></a>生活新闻网（LifeSiteNews）刊登记者Diane Montagna的文章说，中共为了获得器官，从杀人取器官，发展到“更高级版本”：取器官杀人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月26日 6:11 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5947.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5947.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;2&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5947_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5947_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5947_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5947_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5947_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5947_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5947_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5947_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5947_3.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5947_2.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5947_2.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5947_2.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf5947_2.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf5947_2.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
